我夠膽講 呢幕係動畫史以致人類史上最佳嘅表白場面

沒有之一

係 原本仲諗住點解唔出
屌 原來作者死左 呢套都算係我第一二套睇嘅動畫
仲有天降之物 係嗰陣時我先至開始入坑
嗰陣好興肉番 轉下眼原來已經咁多年
不過我之後睇啲嘢都越嚟越認真 越冷門

學園默示錄

澤城美雪

天降之物好嘢黎，依家冇人識

有埋lin可以玩下

真 唔經唔覺就十幾年...
我係旋風管家真正入坑
之後又係睇d（懶）深奧既認真野

係 真係好搞笑 肉番嚟講都算認真做
以前睇覺得好正好新
依家睇返原來啲畫風都舊

配親都癲婆 神原 冴子

之後有幕係毒島打喪屍冇啦啦話自己出哂水
同埋對波避子彈 用波黎減低開槍後座力

到底乜撚野叫沒有之一呀支那仔

就係呢集之後嗰幕
「我濕了」

沒有之一都支那？
係咪應該廣東話咁講「冇之一」先啱

直接用最就夠

咁呢層我都知
但真係想強調唔係one of the best

根本就冇呢組字
支那仔先會講
最佳最好咪得囉
再唔係好撚柒正咁得唔得呀？
文盲唔好咁大聲啦支那仔

樓主支那仔

我撚知係支那仔用咩
我見台狗都成日用啦
洗唔洗又文盲又支那仔咁呀
好心教下人提下人唔得嘅
一定要一嚟第一句就又撚又直接屌人支那仔嘅？
你學寫字係咪都係第一句就俾人屌你寫字好撚柒核突㗎
屌你老母我真係唔撚知件事係咁啊嘛
寫寫下感想又冇端端俾你屌支那仔
你呢啲戇鳩仔
完全喺到消磨所有人嘅耐性 助長負面情緒
ON撚9

it is no doubt, this is the great of animation.

中文應該點譯

最後睇到有個地方好安全，好似係有錢女父母嘅地方？
但係都比喪屍攻入咗，主角佢地最後揸車走
係咪無之後了？

你睇下自己錯撚左仲咁聲大大就知咩事啦
正常香港人咪知囉
都冇人同我講過嫁
但我都知喎
咁你一係弱智一係支那仔一係咪兩樣都中曬囉
乜撚野消磨所有人耐性
九唔撚搭八
岸撚鳩

毋庸置疑 動漫之最

google translate?

你咪自己試下係咪出呢句囉

對住咩人咪就返把聲囉
上面有人好心提我都係咁討論
係你條弱智仔聲大大我先稍為就返你個語氣咋
冇端端就屌人弱智支那仔
你係咪有燥狂症？
況且係咪真係正常香港人都知我有保留
咪以為你自己就係所謂嘅正常香港人啦
冇人話你知你都知咪你醒囉好未
都係嗰句 我都係跟台狗學
我而家知係支那字我都唔會用
有錯咪改 有新嘢咪學囉
但我話你語氣過激你咪又係繼續聲大大冇諗過改
有冇諗過我有咩原因先會用咗呢個詞你又冇諗住問
一嚟就支那仔撻埋嚟
咪以為自己啱晒先得㗎戇鳩仔

好聲好氣講我一定受教一定改
仲幫你宣揚添
因為我諗都唔少正常香港人唔知
但你咁樣一句屌埋嚟

未死前已經話唔會畫落去

好似冇喇喇發神經接受唔到學生拯救世界

呢類po都有得笑

咩名

對撚住你d支那仔仲要客氣咩？
錯撚左就話人語氣差
柒撚左都要拿返炸沙
你第二句都已經串柒柒以為自己好醒講乜鳩冇之一啦
仲好意思話返人
咪以為自己啱晒先得㗎戇鳩仔呢句你同返你自己講啦

上奉旨好聲好氣？
柒撚左做左支那仔俾人屌就一定嫁啦
洗唔洗問清楚你先再諗下屌唔屌呀？

呀唔記得左
你地支那仔係玻璃心d
唔好意思又踩親你條尾

唔知點解硬係覺得嗰陣時啲嘢好睇啲
Angel beats之類用心製作
依家睇返原來啲畫風都係舊
但係啲劇情真係有心好多 依家成個風氣都唔同咗
唔係話而家嗰啲唔好睇嘅 但冇嗰種震撼心靈嘅感覺

洗唔洗問清楚你先再諗下屌唔屌呀？
其實要
你慢慢繼續不問原由潑婦罵街周街屌人啦

而家好似著重咗數量多過質素
搞到好多速食 唔洗用腦 唔人物塑造嘅動畫
一嚟就話你知佢人設係乜
嗰啲所謂「屬性」逐個填返入去
一嚟就點樣死咗轉生去異世界

我一早講咗理由
你第一句就「乜撚嘢」xxx呀「支那仔」

你咪繼續屈人做支那仔
因為一啲人地肯改嘅錯誤就玻璃心到往死裡打
都唔知邊個更加有支那狗嘅根

記得好似話想聽佢既心跳
然後就大大力揸住佢左邊波

真心想知乜撚野叫沒有之一
諗左好耐都唔知點樣可以聯想到同個最字一樣意思
尊稱返你支那仔
Respect既

但都係果句
乜撚野往死裡打
唉問清楚你先
知唔知都係支那仔先會講

咁又係 以前嗰啲閑閑哋都24集
而家叫你播13集都嫌你長

10集+兩集.5回顧+ova

見到個畫風 我突然諗起 對魔忍

沒有之一唔係支語丫....
反而我見台灣或者香港人用得仲多喎

on9 ,沒有之一完全係由細用到大既廣東話

樓主藍c
拉

你真係我見過最弱智嘅人
沒有之一

对楼主原帖没感 但楼主内文超赞

咩來

樓主支那仔之前已經露底

樓主波台狗黎 唔好推

25？

630

佢地9up

老友 你上水未
我支持你屌柒啲波台狗

唔講咁多啦
自己google下就知句野支那講先
樓上有條友仲話乜鳩細細個就講
仲唔係話俾人知佢邊度長大
連台灣人都好奇呢句野邊度黎

拗得咁興高采烈
我又真係走去search下

我就唔肯定上面講既係咪真，本書係台仔譯定係大陸譯
更加唔知係咪源於英文直譯

而你講得咁肯定，有冇source睇下

咪岩囉
大家都係係咁而google下
咁魯魯修本文就英文黎既
翻譯組係邊度人我唔多講啦
但肯定就唔係細細個就聽開既廣東話

廢話
咁支那定台灣呀
講清楚喇 唔清楚點屌人
兩個地方都唔係廣東話架喎

仲有細個冇聽開就唔代表係支語
有可能係舊到你未出世嘅詞語
有可能係新興潮語
下下冇腦屌人，只令人反感，唔會幫到人反支語

其實一路呢個問題就唔係反唔反支既問題
點解唔可以基本d咁諗係捍衛返香港人講既廣東話？
係咪台灣人講多d就可以取代我地既語言？
同埋呢句明顯支那仔度聽最多啦
下下屌兩句就冇腦唔認錯
只會令人反感
唔會幫到自己認清事實

咁你就唔好強調支那喇
直接講唔係廣東話
有心嘅就俾埋個取代建議人
你邊隻字見到樓主唔認錯
佢明顯表示咗之前唔知，以後唔用
反而見到你下下咬實唔放都唔係屌兩句咁少

究竟呢個係咩post嚟

騎劫post

唔好再講往死裡打
唔係就打撚死你

收到

沒有之一返百度貼吧啦扮乜撚香港人

animation譯做動漫
原來你先係支那仔

咁你大極有限
而家糾正都未遲嘅

印象無了
好耐之前睇過d支那網話過本身個畫師想用埋d作者手稿+自己原創咁完埋佢
但係好似最後都係尊重翻作者 索性就咁唔畫落去當完
唔知係咪真

AB都好普通喎

小颯真心經典
當年TVB配音CLS 本地梗多到

品味因人而異姐 但製作真心認真嘅
嗰個年代嚟講 作畫同故事架構 聲優陣容 真係算大
唔鍾意睇都感受到個努力 天降之物都係肉番啦
依家嗰啲全部搬輕小說 得作畫因為科技而進步

宜家全部廣告片 好多連照搬都做唔到

鎖部葉風
朝田詩乃
桃喰綺羅莉

好好地一個po比啲正字撚搞到煩

true

關正字撚事咩
香港人會咁講嘢? 變到支那連登咁好未呀死毒撚

P牌仔收皮啦
新移民

你係咪爭住做成個po最弱智果個？
P牌就係新移民要收皮？

gay既都覺得 真係好好睇 男主肌肉令立立 笑死

你試下咁揸住你女神個波咁表白
應該下半世都係監倉度過

one of the most...
「李嘉誠是香港其中一位最有錢的人（首富）」，呢個表述係可以成立嘅，因為有時香港首富可能係李兆基，所以「最」同埋「其中一位」係有機會同時存在
而佢哋用「沒有之一」就係強調呢個「最」嘅唯一性

姐係，我唔評論樓主中文好唔好，支唔支那，蝗唔蝗語，但客觀嚟講「沒有之一」呢個用法都唔係咁難明姐

有無人可以幫手畫呀

你打曬成段野都講唔到沒有之一同最有咩關聯
最有錢之一 最強之一 最好之一
邊到沒有呀？沒有乜野？強調左d乜野係沒有？
「最有錢的人沒有之一」咁沒有兩個字係咪多餘？
係支那人講野先鍾意中間加好多九唔搭八既字眼係中間

你當我中文差
想請教下你

「最有錢嘅人之一」指最頂頭最有錢嘅人有幾個
「最有錢嘅人，沒有之一」咪就係強調佢係最最最有錢嘅人 係第一名 唔係最有錢之一 唔洗同其他人share頂點

硬係要講文法有咩錯嘅話 「沒有之一」呢四個字都係多餘嘅 因為最呢個字已經可以表達唯一嘅第一名
但正因為呢四個字多餘 先更加強調到佢係最最最xxx嘅一樣嘢

沒有之一以前網絡成日用，報紙雜志成日都有，亦都有口語有段時間好多人用，至於出自邊到就無考究
支那用語係近兩年先有，以前舊登叫潮語，有集鏗鏘集講網絡潮語，而廣東話係集各家大成，有中英日台既潮語生活化
未搞清楚就話人支那仔難聽過講粗口，閣下同紅衛支那都無乜分別

樓主被告暴動，流亡台灣多年....竟然俾你屈支那仔...

乜鳩呀
「最有錢的人沒有之一」 = 「最有錢的人」

香港人唔興咁用，因為意思重複左。至於“沒有之一”係咪九唔搭八呢？就唔係，係你搞錯左個意思

配埋let it all out
呢對雖然無一種排除萬難之後一齊既感覺
雲妮亦無乜戲份，集中係兩個人之間感情既劇情亦唔多，但係但係！雲妮對愛德黎講係同細佬差唔多咁重要既存在
兩個好襯

沒有之一以前網絡成日用
呢樣我反而唔知，我見近年用得嘅都係支那網標題

你真係中文差

樓主pin this ，咁大家都有得笑

心水清 我認同文化融合
但係本土文化應該排第一
其他文化想取而代之既時候就要全力捍衛
當然有d講出口特別柒既skr skr之類
好自然會淘汰
自己心水清知道邊d用詞係本土，邊d係大陸，邊d係台灣就得啦
一黎就起晒鋼唔係個個都接受到

搞清楚一件事先
唔係用得愈耐就代表唔係支那用語
而報紙雜誌用幾多支那用語相信都唔洗我多講
文化侵食最恐怖既地方就係你根本唔察覺自己俾人侵食左
而所謂集百家大成更加係俾埋藉口俾人取代
我講多個例子 就係個雷字
相信大部分人都會諗係雷隊友 條友打機好雷
夠曬耐啦呢個字 十幾年
但其實以前根本唔會咁講
香港係講緊夠雷氣有義氣
係支那/台灣傳過黎
可能你覺得好少事 無所謂 個個都講我又講 係潮語
最後連原本係點都唔記得左

係，以前仲有 靠，草泥馬，屌你個系（閪） 都有唔少人用，依家都絕跡晒，以前會特登扮大陸口音講下粗口笑下
香港人尊重返香港人，呢個post斷估都唔會係pr出，唔洗下下都批鬥既

你純粹為反而反wo，追溯返廣東話都係由大陸引入，你係唔係唔講先？
香港本土客家話你識唔識講？我就識講幾句，聽係無問題，咁你覺得要傳承係唔係要去學返客家話先？（雖然我都唔知客家話係唔係最早期既香港主語）

屌你老母應該係香港傳出去
有時打機會聽到d大陸佬用普通話講
互聯網世界出現資訊咁流通
好自然就會將本土熱門既野傳出去比其他人知，而且會用中文既地方就自然互傳 其他地方都係一樣
想捍衛本土而排外既話，好心唔好一黎就當左自己友係敵人咁根本就唔係維護本土而係借自己對本土既認知比較資深比較熟悉既老屎忽站在高地鄙視d（無意地）用左支那用語既正常人。
就好似辦公室政治d老屎忽咁討厭

根本樓主就無講到自己一定啱，「沒有之一」以我睇都唔係中文字黎
佢唔gur係無啦啦比人講到係地底泥咁啫

我係解釋咗，既然「最XX之一」呢個講法係成立嘅，因此「否定」沒有之一，係有其意義的
如果單單係好似你咁講，只係話李嘉誠是最有錢的人，但你唔用沒有之一，咁你就冇排除到「李兆基都係最有錢的人」呢個可能性；讀者就咁見到你話李嘉誠係最有錢，佢可能心諗，唔係喎，李兆基都係全港最有錢嘅人，而「沒有之一」就係經過比較，而排除咗呢個可能性

要留意嘅係，最有錢係可以客觀衡量，每年全香港人身家財產排一排、比一比，以港元結算，就可以比較出李嘉誠定係李兆基有錢啲；因此喺呢個情況，「沒有之一」呢個用法的確係意義不大嘅（留意係意義不大，而唔係毫無意義），你確實冇咩需要用「沒有之一」嚟強調呢啲可以客觀衡量嘅事嘅唯一性

但係如果唔係表述呢啲可以客觀衡量嘅事，而係一啲主觀、具爭議性嘅嘢，強調「沒有之一」就更具意義
例如，最美的女明星、最強的動漫角色咁，我話「悟空是最強的，沒有之一」，意味著我否認咗一拳超人、叮噹都係最強的角色之一

我認為我已經解釋得好顯淺明白，如果閣下咁都仲係唔明，或者純粹只係本著支那人用過/流行/發起，就抗拒人使用，咁恕不在我討論範圍之內，你當我潛水，我唔想嘥時間落去了

呢套咩名想睇！

支那：沒有之一的世界

咁都可以有罵戰

diu 咩料

睇翻呢套同依家D賣肉漫
呢套高質好多....

歷史由自己開始
咁牛b死了都係你由細用到大

最就係最 得一個 點撚樣之一？
最高嗰層原來可以有兩層 咁最嚟做乜？
呢樣嘢由直譯英文開始屌咗十幾年

屌撚到而家個個歷史由自己開始 話人以前已經成日用

有成句俚語「認第二冇人敢認第一」唔用
中文廢撚到咁都仲好意思喺到廣東話乜乜柒柒

以前啲肉番高汁好多

而家啲支那仔柒左仲咁惡

露左底就縮啦屌你老母

四月表白信

如果認真討論嘅話
信同戰場原應該係我心目中top2

one of the most ?

翼神世音果段

您條新愉民露哂底

拉

既然係最好噉咪唔使加「之一」囉，屌你老母又要畫蛇添足加翻句「没有之一」，不倫不類九唔搭八

自己中文差係度笑鳩人

好睇又好溫馨

到而家都無結局動畫
有生之年唔知出唔出到

原來係咁收服寵物小精靈

咁你想點

好睇架

想你死

點解要加「沒有之一」而唔去強調翻個「最」字？

死返去巴哈討論區圍爐台狗 有人唔傲走去做台狗

咸濕豬

我都想

真名皇

Me的版本

學到野揸人波用呢個藉口

動漫 呢d明顯唔係香港用字既唔捉
走去捉 咩沒有之一

你肥豬

Sorry呢幕先係

正常香港人都知動漫係兩樣嘢嚟
Animation只係其中一樣
佢應該弱智

但認真
將動漫直接當動畫咁用
根本就係支那最流行係咁

打死你

打者愛也